FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (183) 德甲POTM

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

見無人開

咁我係打肥仔波巴先定係更多巴

SAM GOR第5球個fake shot轉身有咩心得可以出好D

scoop turn？
都係踩停完個波即刻出

用手機開唔切

想棄game
2.6m左右有冇巴打有興趣收
我唔係好識放 比ac你自己搞

你同肥仔巴打啦 有無巴打想同我挽挽

你傳比世三，世三迎波果下冇控轉身向相反方向跑果下

我等緊巴打邀我

幾點有得抽future star

唔係識出咁簡單，兩嘢轉晒方向擺埋軚嗰下勁

唔緊要

咁玩多場 俾你屠多次

真係好撚勁
控到世三真人踢波咁款 流暢到痴線

肥仔波巴我同更多巴打多場先

個個打sam gor都輸

1700全放

全撚部戰績都係綠色贏波

好呀

同我玩下得唔得

更多巴做咩用隻咁嘅中堅

徳甲potm係who

有無得錄低之後睇返，想學下野，人在外地網速好慢

更多加油

7.5k pack都有

有冇link睇世紀大戰？

我都想學下野

Full grades.... 照出成班8x-92細路....

EA: 搞咁多野邊有人課金 出完TOTY 2018咪出TOTY 2027

一個巴西新星已經等於巔峰李華度咁勁

ON撚9....出多次TOTY咁......

On撚9

Fans仲好有心咁整啲圖FF
結果都係就咁賣出卡賣packs 屌

正 多好多隻野玩 希望多幾隻疤

更多巴係咪打
求psn

Sam gor啲fake shot轉身真係用得好

sam gor 好波

80個人睇緊

gg

好緊張

守到尾都係屌唔住

最高個陣93

用得好流暢

隻25已經上左身

第2場你地好緊湊

IU 5 DAI BRA

我有移龍

隻比提好似幾硬 想換

sam仔出腳好快

個陣好豪華

原來隻左閘真係幾勁, 即迄想買隻rio塔佢

fake shot轉身係點岀？

呢個係邊位巴打

不過最後果球移唔到

25移龍真係幾慢

考察左閘

好sharp

tie仔？

yes

你地兩個綠燈射都比對方移龍化解

等我陣

等SAM GOR解答
想知

睇到Sam gor已經捉緊你移龍 好多下想fake shot射反方向
上半場有球空龍屁馬盪出界

on9班細路有咩成就 一出就高過堆普金

等你

EA真係仆街黎

比堤係唔差 我賣左韋拉換佢

覺得都幾好用

更多比有無Petit 食評定 baby blanc

我又輸多場啦，總計應該19場入輸同和左16場，乜EA真係咁唔想我繼續玩fifa咩？

Sam gor幾點得閒指教下我？

10 years challenge(向前)

萎拉都換佢 即刻賣blanc 試下先

我會petit 慢少少 但防守硬好多

wow正 有新卡玩

韋拉一定勁D 不過我想拎返d錢

sam哥係邊線啲sm好撚勁

EA不如出埋alex hunter 99啦

Taa Gomez

巴打不如你俾我 呢個ac我同人共用 廢事po係度

啱啱個psn出左街
btw你正ac個陣係點

真係可惜 其實做任 升能力呢個真係幾好 至少會有感情好多

去番sofifa睇潛力
會有好多隻好勁
一堆假樣妖人

隻雲拿跌到得返1k9

呢個用黎玩多 另一個炒卡多

係咪今晚2點黎料？

今晚岀德potm？

過錢過黎唔驚比人ban?

聽日2點 等陣係睇情報

唔知會唔會又係好睇唔好用

肥仔波巴打gg
我-6贏

笑鬼死第3球

我都想睇sam 哥打 我有佢psn 點search？

暫時未俾人ban 上年都賣左好多coins

sam 哥巴，想你指點下小弟
聽日大概幾點同你切磋到

依家都得

仲有冇巴打 冇我收台啦

D7仔求Sam gor 指點

我全場開壓迫先輸咁少

我而家唔得
聽日再睇下點啦

你加我先？我依家可以

今場個gamepmay好慢

r字頭？

為咗連taa 可能要blanc轉rio

係呀

Sam gor有冇跟隊

有冇link想睇。係咪youtube？

added

有一位

我邀你？

巴打開波？

我都想請sam哥指教下

twitch search我個psn

肥仔波 又一見証 比ea做

你加我先 不過我應該最多打到3點

肥仔巴都嘥咗次單刀，btw你個陣好豪華

咁多人約SAM GOR打

90分鐘前果球阿朗單刀射飛機

有能力值 出咗？

SAM GOR可否指教下個轉身點出

Sam哥同佢打完同我打得唔得

我E字頭 加左了

咁多人輪流上sam姐係冇得覆桌啦

想問點解會有人用一萬黎即買我隻銀卡Conor Coady？
有咩咁吸引？

可以呀

我有冇得切磋下

連登千人斬

應該係first time fake shot

呢個點出 ？

迎波時漏波再轉身係點出?

係咪要睇著個波就碌到埋黎先好禁FAKE SHOT出??
我成Q日都變左傳波

成日想一接波就fake shot,但都會變佐斬波，係咪有咩技巧，明明已經禁得好快

唔洗咁快 你等佢儲力先禁 傳波 就出到

更多巴可唔可以切磋番場

SAM哥綠燈俠 點先做到

巴打好波

個波就到腳R1

守左成場 輸最尾

gg巴打
你點都唔會d7啦

scoop turn

接波之前就做fake shot

開波？

仲有邊位巴打

add我 打多場收工

岩岩加左你k字頭

咁睇黎係我timing問題

go
難打了

我啊 E字頭

90 rating cm

綠燈真係好難練

Psn ？

我add咗你先，排隊聽日打

我同咗月牙巴打先

上年佢都有TOTS..但好似先80幾rating

我邀你？定你邀我

唔見

有無巴打切磋下 差一場任務未解

我邀唔到 佢冇send request嗰版彈出嚟，你邀我啦

邀左

總之入左DR就好似突然間食哂屎咁
玩左依集4個月，都未試過19場贏得3場

potm vvd做得過？用開英超陣

唔見有

BARESI SBC

德甲隻右閘

月牙巴 VS SAM

隻baresi易做到 去到86only

係喎無send request個版

加左你 我PSN ID RXXXX519個個
有機會 得閒 切磋下

試吓重開驚

試馬

加左 你邀我？

正
神級祭品
Btw 70 pace 176cm icon中堅

好易做下 但呢排冇乜卡好抽 等出埋班後生仔先做算

我都重開緊

prime都係700k。。。

正 終於有icon sbc做祭品

隻法國cm 雙4星仲要有埋finesse shot triat
預備又一隻細隻版古烈治

加左你 我PSN ID RXXXX519個個
有機會 得閒 切磋下 巴打

sam gor 我都加左，ed開頭

可以做best了 btw有冇best食評

呢d都係做黎抽包+做定拎黎交其他icon sbc
700k市價冇乜所謂

應該仲平過雷哥百幾二百k
但係啲packs都真係幾廢

我想要偉拉/油雞sbc

BELIEVE THE TOTY28 IN FIFA19

用黎用會唔會好廢

我隻isco熱緊身做祭品

求解答 定係有第二隻好d?

屌 荷甲一隻都買唔撚到

我有用prime baresi
除咗矮咗少少之外都冇咩大缺點 識手控防嘅話好用

屌我係想斬。。

做得過

500k做到隻baresi
做完然後扔去做另一隻

會唔會比人屈頭
依家個個都有伊巴

冇意思啦

再嚟？

勁慢wo....比人一爆即過啦.....

好 你邀

認真咩
176cm 70weight 又唔快 又冇大簡咁靈活 strength得80

搵唔到你嘅

咁我邀

ben爺紅牌唔出得

聽日再戰啦咁

有冇人會做baresi

廢就梗係廢架啦
都係貪佢任連又平
btw上年呢個時候已經出左偉拉享利sbc
今年除左波叔魯爾未出過好嘢

咁我收台先 要打sb消返張紅牌
多謝大家收睇

好

rio

唔識呢隻ICON 但好抵屌 93 意粉

真係個個都有自己style

加左你 我PSN ID RXXXX519個個
有機會 得閒 切磋下 有冇加

加咗啦 不過聽日先打啦

有無人得閒切磋下 差一場任務未解

我幫你解 要解咩 ?

個陣無錢做。。

友誼賽果個任務 至少入一球

你比你ID我加你 ?

頭先全程都好緊張好手震
第1次比咁多人睇住嚟打

唔該哂巴打
一人入一球跟住切磋下

Good game
你兩個skill move勁到

起twitter見到, 笑到我仆街[sos
ad]

sam gor 有冇2句贈下我？
輸到唔想再打啦

月牙巴好勁架 輸過比佢

都賣得幾貴

見你好鍾意㩒3角
如非必要都唔好㩒，今集3角好易傳失

加左 我係RXXXX519

第一次見人基斯文扭到咁順 下下skill move過人

打親你都手震

兩隻硬吹細路

踢到12碼

更多巴好波
我隻古圖上哂身

我都係

4222係咪唔太啱我？頭先對住你連起腳都有困難

見你成日的起左個波

作為意粉+ AC撚 再廢都會用

轉頭打唔打下 我係Cinnamonsfaded

直播好緊張

skillmove都唔記得點出

我成日插插下花就的起左個波
成日斷呢d位

屌你老母控死一個人用電腦迫住哂既人真係好撚嘔心

Griezmann好野黎 扭得又快

1.5m筆直左右 icon cb係咪最勁d2隻？

有冇人可以幫手解任 次次都away

89blanc啦

我d後衞太勁姐
你進攻套路都唔差，練吓d基本sm

我頭先全程都勁緊張

我都用緊if griezmann 成隊波核心, 超敏捷
月牙巴有冇兩招skill move 傳授for基斯文突破用

好，我完埋刺客信條個任就轉game,v好快

BLANC點都係買89 91完全唔值個差價
除非真係多錢到冇地方洗

Push

咪又係個幾招基本sm

sam哥 我後防換返華拉尼好無

慢慢
我需要15分鐘

接波前㩒我成日變左射波

咁唯有練多d

練練下終於d6

有無巴打友誼賽

熟練哂基本sm已經會好好多

有無巴打練下

toty？
緊係好啦

巴打平時WL咩rank

評估下自己

平時最高金3
Div去到6

巴打！！！
可唔可以幫刷3場友賽
我係你psn好友了
我係你frd個frd

隻raul應該點玩 10場入得2

你唔好成日的起個波應該會上到rank

GG 巴打好波

見到爆機隊就唔識攻

一插花就的起 我會再研究下sm

點解冇replay睇返嘅
我見達哥個台都有得即刻睇返

我都係綠燈 你都打得幾好 我一開波都亂左

真心要學下sam仔d進攻 好多路數

sam gor打多場

打多場訓覺

我熄咗機啦
聽日早起
仲諗住睇返replay，點知冇

我ok啦

Please

太緊張 想綠燈ban 點知飛機

兩位仲會唔會打 ？

我幫人整緊野
整埋先都可能得 你搞住先

我第一場踢得好差 龍都無移 未訓醒

巴打係咪解任 可以同你打多場

有冇人指教下

全日都冇贏過

隻cb邊爐用嚟打cb定cdm好

巴打有無興趣

我-6贏
gg

唔係解任 純粹想練習 你邀？

第2場即刻難打好多啦

Reply要set左先有

邊度set
仲諗住睇返

同埋可以點入隊，r爆頭

我同蝶戀花巴打打多場就瞓啦，下次先

可以 不過我食緊野

我讓咗十埸有多

唔係啦 我一開波就較high pressure屈卡
你睇就知我淨係識彈彈波 每個人渣住個波唔超過2秒

有冇人可以幫解任
彈三場機得唔得

巴打咩名 睇下撞唔撞到

不是呀
友賽
我id kleeisgod

下次再打過

我記得係要係twitch度set 不過如果係ps4可以直接拍片upload上YouTube

屌
你係咪堅仔個fd

是牙

咁多外國巴打

依家係咪冇可能睇得返啦

美國

我電腦用過twitch開如果開個陣無set就無 ps4如果您係㩒shared拍片個制好似仲有機會 唔太識ps4 sorry

明白

VVD

算了
太眼瞓 我都係唔刷了
聽日再睇下刷唔刷得切
thx u

咁應該3cb陣定點？

巴打ok未？

Ok 你邀我

一足失成千古恨

你覺得varane換唔換blanc好
Btw點解你唔用varane

我用佢同Doucoure掉位打 打左幾場效果又唔錯

咩都玩下

你覺得隻中堅點

換咗gabriel啦

sorry,揀錯陣

無乜感覺 你隻細路同petit最sharp

好啦 換返正常人

等你換返再打過

有無巴打識set魯爾我412122用過 451用過魯爾隻野都唔識入咁

黃金組合包最易中黑卡 5-6次中3次

petit真係幾勁 好搶得下

10000都有人買

潛入後方 一個直線自動走位無難度

頭先用過唔知auto block定點係咁唔入 800幾分跌到700 d6又去返d7

你指射唔入？raul應該好健康

係啊 係咁中柱 柱邊 其他都係一碼比人彈彈彈咁防左 就輸反擊

一係你就攞遠柱攞得太盡
一係本身起腳個位唔靚

Btw巴打試唔試下友誼賽 ？

點解你係禁區頂控住個波，我控住cdm衝過去，再禁call 其他人衝埋黎封你，d球員好似冇乜反應咁
頭先有2球都係你係禁區頂控左一陣我d人先過到黎

打埋依場 不過我好屎

唔緊要 我都麻麻
當練習

場場都咁上下
差唔多2200跌返落1900
人地就百發百中 龍門又5碼神救
真心唔知點玩落去

我之前用41212隻魯爾都好閪 我轉4132好好J

我啱啱打個幾場都係咁

打到邊wing咁41212

其實唔洗學咩Call其他人封
學左手動控每隻人去岩既位先
將人地既進攻手段，位置減到最低

應該要控定條友去岩既位置 而唔係call人慢慢黎封
由其今集d first touch太誇
所以都係封好禁區頂
Btw hazard對我黎講仲勁過尼馬

巴打開場？

頭先完全唔識點猜上去

頭先miss左世紀大戰
無得睇直播學野

點解我冇weekly award

仲有冇巴打打下frdly 想試下陣

我冇set到save replay
啱啱set返，不過要下次嘅live先會有
睇吓仲有冇機會啦

三個時期嘅zola 打攻中打大會點揀？
middle 係咪best fit?

頭先同邊個打

Sam哥屠殺連登大會

一開波係同更多巴打，之後有d巴打叫我開live咪試吓
你睇返上個post，應該尾嗰5，6頁開始

今個星期直播打WL囉

睇sam gor打仲開心過自己打機

不了
淨係直播住嚟打fdly我已經好緊張好大壓力
wl仲得了

係咪無巴打 frdly了~

你屋企上網幾多mb
係咪少少delay都冇

有無試過連美國玩

100mb咋
不過我係用lan線
delay就唔覺有，不過gameplay好似慢咗，唔知關唔關事

試過
1格，不了

有時美國連美國有啲撚樣都係咁 打個DR打到好撚忟

開頭見你有兩下cup唔到
以為有delay

miss jor

我成日都fail架啦

下次囉

見我有時傳傳吓冇啦啦唔知斬咗去邊就係fail

新手一問
抽到咸錫 同洛賓
佢地值唔值錢

放係右路 打one touch 傳比佢 25碼開始就岩左腳就綠燈射啦

Castro開包嬲撚到
不過I know that feel
已經唔算勁 個個禮拜打生打死打撚到e3
開堆無撚用紅卡
啲人攞top100 贏29 30場 開堆永遠唔會用既垃圾
然後睇到Twitter 好多銀1 金3開迪基亞so7 講咩終於到我中 咩收貨啦（英文版）講到佢地好值得中咁
之後自己on99 fucking try hard 啲rewards仲廢過金3銀1 咁咁辛苦拎top 100做乜鳩
好撚慘

down個futbin app睇睇

不嬲你打得越好，中好嘢嘅機率就越低
其實好反智

咸錫好野黎

boras最新嗰條片
打到top25
11totw pack抽d咁嘅嘢

有無巴打試過用88 rijkaard in game轉打防中
效果如何

因為大家都將
技術 同 開pack 掛勾左

pack luck 係純粹講運氣
技術好同pack luck係完全無關係
d7 付出好多 不停學習 係咪又代表住唔值得 抽到好野?
其實top100 d reward唔中好野 都已經好保底下
一周幾十萬
其實已經係技術好既獎勵

當然 , D鬼仔拎個銀一金三串柒柒咁
係抵屌既 , 但件事本質上我認為係咁
利申 : 玩兩年最貴係TIF LALA...

荷甲dum 就嚟三十個

阿古路定美羊勁d

比個mm嗰兩隊炒起左啫

係咪有個stadium 好似香港大球場 岩岩打左場

CenturyLink? 個草地冇紋嗰個

tie仔大家會點連 2隻 icon?

Sam哥話7chem 夠做
當然10chem 最perfect

Futbin 雷哥個價升左

7 8 10chem都冇乜大分別

新仔卡好似會幾好玩

Sam哥會唔會用L1加fake shot

會，睇情況用

宜家著手整荷dum 希望值

sam gor 推薦邊隻CB Icon 連tie 仔？

1m以下列卡特
1m以上blanc

88 列卡特？

一定係阿古路
美羊波都未控掂

你仲未訓

犀利

我係起身呀

邊隻係tie仔

88 堅尼 定 85 加度素好

有冇icon st 可以當翼打，因為入場我會將尼馬變st

Raul?

抽到2次totw gk都唔係ddg

88sandro 食shadow 定錨

琴晚sam gor 搞到更多既維園打法唔見晒

shadow

我會覺得睇你d幾 d4-6 d對手無咁強 美羊快d有頭鎚 會實用d 再上對手迫得緊就要用番阿古

jayjay
zola
pele
油雞

突然想換哂全隊做控球撚 波皮都唔俾對面掂

Raul ram lam 都還可以 如果翼講緊rw lw 應該死得

咩叫控球撚?

大胃施華個類?

做左兩個荷甲sbc 決定唔做住 睇下出fs arnold 再算

維園打法姐係點

後場尻猜

得閒拉下對邊

等機會

阿伯鳩猜

類似 當然又唔可以咁慢 即係轉控傳打法玩下

wl我都會

我心目中 古列治個類先係

有神力吸番粒波個d

有用過 覺得自己發揮唔好佢 換返普巴差唔多效果

唔係好撚得掂年細路
試玩左幾場 唔set stay back
進攻唔係好見影 防守就成日失位
上半場踢左閘 下半場踢防中位

咁用過你應該明 神獸埋身咩控傳撚都係假

有既 傳後囉 但我怕簡迪多d 直情面對面吸走粒波

比隻廢癲頂住左 1m 又想買隻icon 攻中換kdb 又想簡迪換走廢癲

Icon 普巴 簡迪

想試下堅尼打CB

棄驚前最後一擊, 賣埋少少卡有24X萬，抽300幾Pack玩下先

換啦 廢癲又唔係特別好用

今晚2點先好抽呀

收到，開直播有無人睇

實有 不過都唔建議你同錢作對 賣coins都拎返最少千二蚊

都心大心細咁，尋日都見啲巴打話放個Account 出嚟比人搞，不過我都唔識點樣賣Coin 比人，如果賣，都可能係咁玩

想問下巴打意見 reus5chem得唔得 因為玩過雲拿覺得利雲好用d

你懶既放6$/10k應該都大把人肯自己搞掂 唔洗你煩

BTW 分享返尋日淘寶出事間Store

叫「軒軒科技」代裝150萬用咗兩粒鐘，即日夜晚收信兼比EA Del 晒所有Coin。最後佢原價退款1050人仔，但我原本喺Account 嘅20萬Coins都比EA Del 埋。佢條款講明唔包其他額外Coins 嘅損失，所以只怪自己信錯Store. 大家搵呢間買要小心啲，可能要避免同佢買大額Coin，啲手勢麻麻。佢尋日賣緊7蚊人仔1萬Coin

未聽過呢間
咁都唔駛棄驚呀

唔係嘅，本身都發覺個陣已經唔夠人打，技術都麻麻，咪諗住課堆最後一次補強個陣再練下技術，點知出咗事之後就發覺自己太沉迷啦，咪賣晒啲卡諗住一係抽300幾Pack 過下癮，或者賣Coin 再貼少少錢同屋企人出街食餐好，正正經經玩Season 練下技術FIFA 20 先玩返囉

買賣coins捉到既係咪多數即日收信？

多數係6-10個鐘內都會收到，我就係8個鐘左右

諗緊收過信，唔知影唔影響FIFA 20添
8月又係一條好漢

D if張張都升左2k up

諗住見識下
但見唔到有

唔貪平咪無事

練技術更加要玩ut
season d人廢好多

下次買完梗係即刻用晒佢
點會百幾萬留係到

依幾日賣咗4m 而家仲有1m係手都驚緊俾ea清

係阿，依家好後悔，仲驚到唔知FIFA 20 課唔課Coin 好，EA is watching me

我幾分鐘就用哂 頂多留廿幾萬做sbc

淘寶只買top sales 無出過事

賣卡周到好似唔係清coins
好似係成個ac ban
所以唔洗驚

咁可能係未有事 賣買幾次尼恩otw要捉實捉到

賣2.6m
比ac你自己搞
$1700
有意留tg傾

發覺同immobile好有緣 第一次WL紅卡又中佢 之後抽卡都中過3次，今次mm又中多次

93巴里斯勁唔勁？

Twitch? 有無link ?

咁平應該好廢

176但得82 jumping原來

廢過佩老大

為icon肥料而設 下隻icon sbc可能係勁野

抽到好野隨時唔駛40萬

西瓜過車仔

WINTER UPGRADE果單野係咪告吹左?
定係係不久既將來會有?

話時話 好多新仔base卡都係銀卡
如果今晚想抽future foden 係咪要開silver pack?

加左sam gor禁耐都未打過
唔知wl有冇對過

本身好多85 86 卡 應該唔使30萬做到 未計pack回
今晚做定都得

關咩事

一開波就失 點維到園

跟住sam gor 個節奏又越推越快

琴晚sam仔力敵連登群雄有直播

個英超scb , wolves CB RWB 冇哂貨...

咪同平時抽金卡特別卡一樣..

sam仔打法好有個人風格

我琴晚睇阿lui 下次睇

同我psn一樣名

唔出奇

打3次都未贏過

2-5
1-3
1-3

cls

放coins 80萬
6.5 10k

想睇猩猩同Sam gor同場鬥sm

黑屁馬升年屁定bb blanc 換gullit好

想同你打場

之前隻rb 3k賣左屌

Baresi超抵做，但我覺得唔好咁快住。
我估EA係想係出新野之前清一清你倉

gullit 好

我金一料應該俾你大炒

唔敢直播

佢實而不華

我華而不實

其實都係個d招數

mbappe 普金同if 大唔大分別

都好 無問題 不過我知你好勁

唔好炒我咁多就ok

算大 neymar if 就無咁大

thanks

我都唔算穩定e架

唔勁啦都輸係比Sam

直播嗰時係勁緊張
唔能夠100%打出平時嘅打法

我問sam 拎你psn la

lm睇大戰

Toty Neymar > prime Ronaldinho > if Neymar >if hazard > nif Neymar

連登中介

我都覺 你平時攻勢再猛d

90-100% 大機入波先起腳

琴晚就50%已經起腳

琴日更多巴叫入個隻 今日已經升到26.5k

勁緊張呀 手都震埋

有機會打 不過你條隊太長

if 尼馬真係好勁 我190 場入140 粒

今日都可以

nif neymar > if hazard

等睇sam仔港版［一日10回］

elite 到好勁架啦 要有齊技術+心態
好多人心態都fail

幾點左右 我今晚有pro club比賽

包皮食finisher最好？

晏晝都可以 不過唔知你得唔得
3，4點後我都得

btw vpl ？

我返工JJ啊
唔講啦
應該要夜晚 不過你要wl了？

打1場冇問題嘅
你得嘅同我講

btw sam gor你用普金包皮係咪都夠做

想買都冇...

咁問

打我地咪夠做

上e1 咪唔夠做

有錢緊係用if啦
但我儲緊錢買其他

不過普金包皮都已經好好用，我用咗500幾場lu

我技術又唔算超班
用我依家個陣應該都幾難可以上到e1

打我地可能普金ben都夠做

猩猩禁串既
是咪想好似18果陣格劍

vpl 完左啦
acl今晚又休息
仲有咩pro club比賽

我宜家451 in game轉陣 4222
好似得mbappe best figo揀

仲有92嗰隻bale
btw我都係4222

我都輸佢隻普金

邊度串

你mbappe係打rcam?

賣咁幾條友 買隻toty De Bruyne番黎玩下先
淨係夠錢玩佢

講笑啫 見上幾版全部係同sam gor約戰既post

in game嗰時咁擺

噢thanks 我再研究下

包皮打雙前先係發揮得最勁

你話買bb pele 諗住邊個換

換世3，再10chem屁馬

仲可以10chem埋tiebb

頂琴晚訓咗miss咗手Sam gor開台

求其比4隻4星4腳90 agilty普金sam gor都夠贏

好懷念

諗緊幾時放好

Sam gor psn 係咩 ？
金一仔 想得閒交流下

普金世三好唔好用？

咁我試下咁擺先

你死忠黎 有冇其他人比意見
本身想買if 但升到成700k

你依隻。。打閘都勁啦

快d出新卡 錢已留

好用

過埋WL 先入 希望可以跌少少
If 係咪會勁好多
而家用緊if dembele 覺得佢跟唔上隊波既節奏

而家抽pack 有得抽班妖人幼齒未架?

應該係話夠用
唔夠屁馬細哨黎 不過夠做

未

佢同屁馬嘅if一樣，同普金都唔會有咩大分別

yes
想快d撚吓bb pele

thx

好後悔無砌potm
lw 其他top既貴到痴線

嗰時啱啱開驚，唔係個個都有錢整住

最大分別梗係卡面啦

Sam乜嘢

個陣賣身家做左
好有愛

用咗4百幾五百場唔捨得換

渣sule會唔會止賺
升到6.7k

想換icon中堅但係唔捨得賣rttf vvd 太撚型

不過冇尋日嘅replay睇

我連唔比佢10chem都唔捨得

另一依呢

我普金世3都用咗5百幾場

佢用緊blanc啦

我400幾入300幾球助攻唔係好記得 不過都唔少

依隻野又係包賺

妖人卡好吸引

用紅邊爐可以買toty ddg 玩下
但係冇futmas 施華咁勁 點揀好

賺就賺硬
係差在上唔上到10k
如果有84，85 rating 拜仁/德甲任就上硬

你幾錢入？

平均5.4k

我貴你少少，5k7左右

8k都放啦

感謝 太陽巴 之前打左2場 , 講左打法問題後
改善左 之前D5 1200升降機, 尼排打DR都順左升左上1400
想學多D不同既進攻方式
希望有SAM大神之後指點下 已加PSN as字頭

我都add 你 得閒搵你試陣先

普金世三點用好 我之前問過推大位射嘅話son會比較好 諗緊用邊隻好

靈活度冇得比

我untrade包皮開game左右中都已經用過500場

用世三尼馬 梗係撚下sm 扭下波

淨係撞極唔跌又爆得已經過好過son

toty DDG 唔值 我都準備放

sonaldo上集屈機，今集有咗綠燈佢燙射屈機嘅優勢已經冇咗

Jexxx67 add左你 想約炮

叫咗你買普金

我有隻st son撚唔掂

唔見有je字頭喎

唔想要金色卡面
唉屌 買Rttf算

好痛心，雲拿2k1入咗堆依家跌到仆街

隻sif asenjo上翻54k了

之前加左不過次次都撞唔到你on

我平入 都有賺

抽唔到咪當擁有過toty 算

琴日49k走左轉左貨

我諗緊入89 blanc or 92 大簡 代替 futmas silva

龍用番舉手

個市做乜係咁升 我隻迪西里帳面升左15萬

唔好大簡喇 呢個驚模組行第一

Wl就到啦

我都係夜晚~凌晨on
閒日夜晚10點半~1點倒有機會要pro club

大簡有愛？
冇就一定blanc

其實黑卡係咁升 係因為bale / 伊巴 sbc?
定因為無核彈pack

卡面第一

純粹想試下

正路買89 blanc

除左教練冇金卡

今日ibra sbc完
係咪會暴跌

同埋大簡 對你d 矮仔可能係破敵良方

所以要買

你今個WL試
等你屌鬼

即刻出廢托sbc

出廢托

我都想知 琴日入左今week果d都已經升左幾k
好驚有大pack會暴跌

ibra sbc 要求根本算唔上高，真係計sbc影響應該bale嗰個大d

廢托嘅話應該升得仲勁過ibra

用迪西里喇 呢排轉左佢
腳長又快 超勁

仲有vvd sbc

ibra帶升架
因為個個做
bale冇乜人做冇乜大作用

blanc又靈活又大隻 對付我d矮仔應該仲好

22k juanfran 可以set 32k 試下

普巴upgrade通常會換咩 1-2m

Viera

Totgs Hummels升到差唔多20萬
前兩日想試下無入到

我少追post
呢度多唔多長期d1 巴打
我打d3已經覺得chur過wl好多

d1應該真係唔多

低位防守好好用 AI defending基本上零犯錯 但如果你落後焗攻要推前防線 人地用快馬會追唔到

If ddg呢？

Sbc完咗嘅icon會唔會升返價

普金夠啦啦 幾十萬買嗰龍都係俾人中出 咪搞

potm vvd有冇食評
好似好少人用咁

你呢個睇法都冇錯嘅，不過我覺得前排toty個個砌pack開，應該人人有肥料，唔會話要買好多，反而bale要求高，要做就實要添d肥料，當然bale唔會個個捨得用百幾萬做隻untrade喇。

買龍門嘅話真係普金夠
都係要靠自己控

我覺得唔錯 好守得 高空波又掂

打online仲未見過人用bale

唔駛換 仲好好用 set佢同牙朗stay front
反擊靠哂佢兩個

想問下 1.2m budget 買 89 blanc / 88列卡特 / 88 rio好？

上星期打完wl 130k 賣左

之前好想試買icon 龍

ok la，等我follow 下先

用緊普金保定想換下人
前日13萬5無入到諗住會跌下

琴晚俾Sam gor 大炒食蛋，指點下我有咩要改善下

blanc
rio就要買prime

咩事升咁多

Prime desailly

icon龍就更加唔值

both啦

Prime desailly好過89blanc?

另一隻用緊sif vvd

轉玩41212打進攻足球算

有leak，全線totgs升到癲左

係想換陣嗰時難d夾chem

3隻入而迪西里
Composure 最高
Strength 最高
Aggression 最高
Speed 最高
係冇另外2依靈活 不過夠

仲有witsel otw, if 同埋if pellegrini都唔合理地爆升

我傳控玩法多 會唔會入d silva好過世3

用過 我覺得值d 仲可能winter upgrade

不過宜家貴左

當然喇prime blanc > prime desailly

迪西生硬 頓

有愛都唔太想用

你又話打frdly 變左棄驚

prime blanc反而我覺得唔值比多2，30萬
89夠做，仲靈活d體力仲好d添
真係冇嘢好up先買prime

Rttf telles vs sif sandro
個價差好遠 telles係咪廢好多？

d silva不了啦

但係如果傳控多會建議用邊個 我而家都未入人

打cb唔使太敏捷喇
逼 > 拍甩 > 傳走/清
1cm 波都唔會比佢帶

咩位先

KDB la diu

冇追post
想問下大家而期入左咩貨

想睇下換埋隻fred 而家有600k左右 又想玩kdb

我會用vvd帶波推前d先傳

比閘推喇 左閘馬提斯右閘丹狗

CAM黎講 IF MESSI定TOTY MODRIC?

仲可以點upgrade

隻de ligt應該好勁

future stars幾點先有得抽

唔係11點就2點啦應該

華拉換icon

好似係斷年計

btw,決定左出年coins去到$14左右就即刻課，課咁多比EA比佢當狗咁看待

上次咪答咗你
世3 kdb nif mahrez/willian
入場先轉返4231
遲d儲多少少再買sif mahrez

咩leak

其實好睇風格
鍾意打pressure既pro/streamer, 用pressure通常都5/6 depth,
佢地普遍用速度+靈活既中堅多 (Maldini, Ramos, Blanc)

打Balanced既pro/stream, 通常4格depth
會多左用速度+大隻型中堅 (Rio,Campbell,Varane)

Desailly 就兩類人都見少用

Vvd 算邊種

邊隻性價比高

咁我係普通人嘛

不如你講有幾錢肯

3m筆直，可以點upgrade

入場轉4222/4231

純大隻無速度 , 岩balance打法個種
Toty都比較少pro/streamer用

準備入年細佬，入場轉CM/CDM

有邊個CAM/CM/CDM 打LB 好？？

歡迎入坑 平既就馬杜迪 allan

其實佢同Campbell都似
靈活D但無咁好撞(應該模組問題)
速度 控波 傳波 Workrate 全部贏曬
唔知點解無人用

咁熟口面嘅
btw 3m嘅話
世3換bb pele，kim換列卡特
marcelo換埋tie仔

前兩日比你sm完

最好賣埋toty 佢
換blanc
龍就可以DDG

3m應該係諗辦法連牙朗

佢好似un吹嚟

咩事TOTY KANTE係咁跌

因為我打傳控多定係其實都無分別 sorry啊係咁問

好想即刻買黎比sam哥開光

佢控傳差d既 不過腳長又快
我middle都係90萬買
抵喇

點解係入坑

IF Partey 點睇？

bb pele我依家嘅目標嚟

牙朗就要問第2個啦

點解用bb比利

勁到返唔到轉頭
太慢 冇90速up 打閘等於放題

佢鍾意靈活型

Thanks ching!

你問sam哥牙朗定ben爺佢都係答ben爺架喇

上次做tie 仔都唔覺得辛苦
今次做撚到好攰

我有諗過middle cruyff middle 細哨
不過比較過之後個人覺得bb pele最吸引
可以10chem屁馬仲有88體力
打cam打到6x mins就推佢上去打st換走ben爺

kagawa 好大機會離開多仔 去法甲

18個都攰？
我為左月巴做MLS 做23個

應該年朗同if ben 爺 佢都會簡ben 爺

你搞左幾耐

真
年朗我都撚唔掂 用過巴打嗰隻3場0入球仲要成日甩波，所有波靠哂年包年屁入
我仲要角球開短
真係唔識撚

用過啦，有d位我用86ben爺應該都過到
但用年朗就甩波腳
依個真係我問題，完全唔識撚

Vpl完左啦
應該acl

覺得自己太沉迷啦

直播抽pack一齊睇

我都係 特別係五六日成個腦都係諗住隊波點玩

買左踢得幾場 感覺存在感好低 試左stay back / default 左閘
有場仲自己失位比普金包皮硬爆
係咪要set 佢overlap

一個攻一個守

咁都係sandro好d

半日
不過有愛真係大曬

差d唔記得報wl 好彩個app陣通知出黎

87同85 數值差唔多，我買左85個隻貪佢靈活多少少，打左邊攻中，之前有巴打食評話似美斯，用落又真係幾似。

想整 但要600k
加200k用rio/列卡特仲好

遲d好似會升到90/91

有通知架咩 我成日都miss左

做icon sbc定買普巴好

CDM 較stay back
彈彈下會上左葫蘆頂 射得

有無人做咗隻荷甲右閘？
用緊sif mahrez+walket 諗緊轉唔轉佢+if lozano

幾點玩得

icon sbc有邊隻似普巴

3，4點倒

咁買張ucl live 好定係sif好

dumfries靈唔靈活？ 想做

Toty個價跌咗
心郁

強化版華西咁

More
會唔會鈍

琴晚睇完Sam 哥開台，雖然連唔到10 Chen ，但的起心肝做埋伊巴個sbc

除左伊巴，仲開到if JUANFRAN 同bonucci , 即刻覺得好抵！

if robertson係咪要等到佢出sif / tots先會跌
無做futmas 雲邦賀治既 連英超似乎有排都係得robbo用

想問問大家係咪留左包
等出幻幻時先抽??
個市升咁勁係咪因為WL同埋留包

有無巴打得閒打場friendly解swap deal

年包最佳位置憬LAM定ST

正前得牙朗夠同佢爭下

一直心郁郁想整fb ibra但新手英超西甲陣連唔到佢，廿萬整落sub又好on9

一開波就換

整埋icon連佢7chem

Larrson 好夾 傳波會好左

身家翻10倍就整到心目中爆機陣

諗住做住隻93cb 然後遲下再做埋best

咁我放正前

我仲用緊全普金陣加d平futmas
跟更多巴賺左少少錢就身痕

有前冇後

屌你

左tie右arias

廢架個隻

88raul 90zola定90 柏金？

10個有11個都係做黎拎pack開下同下次做祭品

5 chem

Rivaldo好用咩..

friendly 求入一球

我覺得ok喎 first time finesse 勁

push

我加你？ 我要做d咩

IF mbappe 愈升愈有，部分原因係咪搏佢winter uograde 後張黑卡變89

有邊隻野first time fitness唔勁

前日叫你又唔玩

踢一場friendly 但放水被我入一球

都唔駛博 基本上肯定升硬

我覺得佢太生硬 又唔算撞得 兩頭唔到岸

仆街我717賣

返工呀
等陣都要返 得返呢半個鐘可以解任

大家同sam gor 切磋戰績係點
1-3
2-2 去到互射12碼輸
守個時真係要高度集中

robertson都好值得winter upgrade
英超第一左閘得81 點見得人

係既 唔撞得 唔算快 不過可接受喇

美欺啦 icon級

2-4
0-4

贏到sam=贏到90%連燈仔

你咪係囉

-6姐最近都輸晒

我計緊數入94 rondin / 年馬
手頭上放得又值錢既卡得番if 包皮同SIF mahrez，但係兩隻都愈升愈有 係咪儲多陣錢炒下卡好過

sorry 咁你就錯了 我做完會真長用 不過冇水住

係咪要幫 巴打

歐霸干sir or if 普日普巴？

放3.5m coin ,$7/10k 有意tg@Fifa19sellcoin
payme/hsbc交易

thanks
葛溫巴幫左我了

A米隊
雷哥軍刀柏圖呢

有冇在家巴打得閒幫我apply wl
唔係屋企 呢兩日又唔記得左

A米巴

Apps報得呀

之前用張銀卡成日入攝，而家張if入都唔入下

細哨呢

好想知今晚有無taa同gomez

模組唔掂
用緊Mendy 返唔到轉頭

good game

感謝
good game
差d被人用絕招入波

成日覺得阿朗係一腳一頭嘅高finishing

砌唔晒咁多隻啦
仲有大細哨 荷蘭三劍列卡特古烈治雲巴 迪西里 軍刀 雞C普 大恩 雷哥 baggio 點買
但baresi同maldini 永遠既3號同6號一定要留

無位出必殺

今晚add你

你係咪都係爆機陣?

NIF Robertson Upgrade完隻IF唔知有無得Up

3-4m陣

If跟住上架嘛

推

仲鞭緊

見你係sm 高手 我最鐘意對呢type

求直播

mendy鈍到仆街
雲安賀治勁好撚多

冇咩好睇 我廢

toty modric都係icon級

無做
不過Mendy好滿意
同埋可以hybrid Coman同干蛇

lm

普巴爽過干sir
兩隻都用過

又扮

NIF up完rating is大過或等於到IF
IF 100%跟住up
NIF up完掂唔到IF rating既話未必會跟

好想用伊巴 雖然好似撚唔掂

尋日第2場對你，你用返矮仔sm型即刻難打返勁多

sam哥 我係咪赢面好低

如果唔係知佢升硬，仲諗住轉用普金，再套舊錢上朗癲

依d嘢好難講嘅

係 你啱

咁我明喇

Sam gor 我成個陣大執過，今晚有機會嘅玩鋪

想做軍刀sbc
癬概要有幾多budget?

大概*

只可以講我同月牙巴不相伯中

月牙巴好似用基沙文，唔算爆啩

今晚可以呀

用年細佬打cdm好似幾正

有冇ching記得上年winter upgrade togs會唔會升

快d出廢托sbc 炒起我堆juanfran

打cdm 每場波D tackles仲多過Vieira

個個打完sam哥都執過隊波想覆桌

要被sm 了

雙st黎講 丙朗搭 包皮 定 rttf ben爺好

之前用普金美欺 但係唔想見到普金所以賣左

尋晚打sam仔 打得太急太緊張 tackle左唔少波都哂左

直播緊好緊張

想問下 本身d4 打dr係咁輸跌返落d5 咁dr個獎勵會係跟d4定d5

下期先會轉

反正未齊隊 今個禮拜14w收工

加度素有冇食評

雙st 丙朗搭rttf Ben爺定包皮好

我同你都唔係好射到綠燈

無衝鏡
無熱血尻剷
無維園

我都係知你實緊張

維園

佢set balance attack?

juanfran 27750
花曼 39750
ribery 45000
muller 22500

點解division 5好似仲難打過wl
頭先5場dr輸晒

Stay back, 無波都會慢慢自己上去
無90 Gullit 咁硬/大,
但跑動 傳波 扭波 靈活度 落腳都勁過90 Gullit

佢打cdm無人打lb

juanfran

sup隻 tie仔 / Sandro入黎

發現而家自己有少少走火入魔
4231下下都傳去中間等兩邊翼跑入黎再first time綠燈
一遇到識移龍實力就打5折

淨係入咗10幾場juanfran
ribery 花曼 各2隻
仲有80幾萬入唔到貨

本身以為EA會整到佢好硬但完全唔係 正常普通人身位
感覺同用今集既尼恩高蘭差唔多...
同埋佢進攻慾都好強 你唔set佢進攻留後佢會自然地插入禁區
試左一排用hunter 速度同防守上都冇乜分別都係咁上下 所以最後冇換返shadow 當強化下遠射

不過用兩隻字簡單咁總結下 垃圾 當然我指game入面

巴打加油 有冇發現有咩問題

尋晚抽到今朝26250放左

等promo pack再入

都係入返果堆？

28000 越升越有

升多d，Juanfran ribery muller 有貨

睇下出咩sbc先

promo pack嗰時都係入返嗰堆？
仲有80幾萬冇入到貨

等佢出promo 堆返跌個價先再入

同埋今晚堆abc完

好想換sif沙拿 但又有隻un吹普金沙拿 你地會唔會換

咁堆juanfran應該喺sbc完放咗先，賺一筆之後先再入返？
定係繼續等

集氣出fb廢托

換啦，90嗰隻應該勁好多

放 賺左先

拎住百三萬未入到貨想炒年屁番黎

照用Sandro打都可以 不過7chem
我通常咁樣 隻carlos 7chem

啲人波又控甩、傳又冇準、仲好似著晒雪橇咁sir嚟sir去，控制唔到

一場波比梅頓斯頂入3球header
仲要我對中堅係hummels Boateng

咁你邊隻打lb

其實唔使
好多CB CDM都打到LB
我之前就拜山打 依家馬提斯

係 放高市價少少 得閒refresh下

年簡打唔打到

用黎進攻 Alba 定telles 好D？

慘

咁又太浪費

差唔多 28750-29750

執成7000無理由唔放

收到

Toty馬細真係性價比最高一隻

Juanfran你哋目標幾多就放？

唔再貪心啦
全部放28750算

用CB hernandez入場轉lb啦

馬提斯即係馬圖斯？

無sbc+promo pack會插返落黎

睇你博唔博 我就唔博

用開皇馬人
打到LB既cm/cdm 好似得Makelele,
但惑覺無卡路士咁好 要試試
用歐霸Marcos Alonso又好鬼鈍

Matthaus
差唔多喇

有無下隻心水

咁我依家28k放先
尋日20500 21000入咗兩隻

muller係咪要hold 等德甲potm

應該係啦，我手頭上仲有普金列貝利同萊斯，如果唔做potm應該都可以賺到啲

繼續推
1600放哂

我50隻都未放得岀 potm實中 等下

我整300k尾炸喎

我得3隻

又提

如果今晚出新仔同時又出flashback sbc都幾過癮

我全部都走 淨留德甲IF

1600蚊去淘寶買到200萬
仲要有人搞埋 識搞

呢個價要自己搞埋仲要可能識搞 未必有人要

search juanfran 28750都有14版 驚唔走

巴打們唔好做爛市28000放一堆出來

主要係唔想害人比人ban
價格嗰度我都唔知 之前的coins貴啲
再平啲都賣唔出 就賣身家做icon
ut 真係用太多時間

結果我入普金屁馬加prime馬基rio

Sule 6k4走唔走好？

笑死 突然幾十隻咁推出黎

見到最後連續幾十隻28000最低價就知一定係巴打

屌班肥仔真係唔識架喎

Discard左既ribery 唔洗放住？muller可以放左先？

屌，班Cd rom咪撚做爛市啦

28k都成4板

最後唔出咪費托咪蟹晒

唔會 大把sbc用到佢啦 83西甲西人

出費托啦唔該

想問best同figo 打LAM邊個好d

點解個個都咁肯定會出fb廢托sbc

屌曬你班cd rom 推跌個價 而加27750都有 屌！

因為唔出會引起民怨

費托咁勁都唔出 實比人屌
利申我唔係 F9 FANS

屌你班仆街juanfran咪做爛市

咪係

柏圖都有 但係冇F9 講唔通

26750
真係嬲

低估左班仆街cdrom我掛左29500-30500

有冇跌得咁勁

ea點會唔千方百計賺錢？

以後講放幾錢真係要加密

買隻佩老大同佢綠線

一個連登仔掃50隻
你計下加埋有幾多個 剩係呢到都hold 1000隻啦

D cd rom會驚死好多cd rom同佢地爭，鬥快走

等佢班hihi散貨喇，我哋屌都冇用，呢度放嘅料c唔cdrom都睇到㗎啦

最好就自私食啦
cdrom數量可能係會留言既巴打兩三倍

洛賓同f9 fb已經等好耐 一次過岀2隻就爽

1*WF
Curve 99
Long shot 99

掃定班87 88 89 先
一堆discard if

依加入隻貝貝 值博高嗎

其實點解咁肯定呢個時候會出fb?往年黎到一月都興一隻接一隻？

David Luiz,Ribery,Robben,De Rossi呢堆都傳咗好耐 畀EA瘋狂撚狗
記得Luiz有兩次話咁嘅表現實有if啦 幾個prediction都有佢 最後都係唔出
啱啱玩果陣想佢出if Luiz 英超+巴西夾chem冇得彈 到而家出if都係得85已經用唔着

宜家唔平啦都

打得好又冇IF 以為futmas
Futmas 冇 所以先以為flashback

最後futmas出T.Silva

上年好多人用雷斯
今年無晒

拎雷斯連sandro

不過英超已經3張flashback 照計都唔會再出啦

仲雷斯 CB邊爐好過啦

好想買人 但又想睇今晚出咩新野

更多巴 今晚入貨好時機？

德國 拜仁86up 應該無死
萊斯 利雲 都食兩邊

廢

希亞路or 佩奧爾好d , 想link 卡斯拿斯

希亞路for sure

連登公敵邊爐 不了

有無cb邊爐食評

David luiz等tots啦

屌堆juanfran點算

我29k放到隻

掃哂平過你果d 咁你果堆咪最平

要掃10幾版

28000少左啲 大家唔好做爛市

突破盲腸

早個幾月入嘅30隻神器終於放晒

典其實買一隻迪比亞路，差唔多可以買兩隻icon中堅
其實買聿堅好似抵d

尋日試左 SIF邊爐cb好過CDM
幾好撞 大大份又高 出腳爽 小小甩位
不過我會繼續用翻futmas silva

係
或者baby zola+一隻icon cb

又好似係wo

換咩人好 1.5m budget

On9打錯哂d字

都係唔用伊巴打正選了

用左佢好大限制

勁多野玩唔到

錦龍 沙拿 換得 ？

有咩好介紹

普金包皮

之後揀icon 睇你要咩大把選擇

到而家未整 就係因為有排先買到兩隻實用icon連佢
Spersub又無咁既錢去曬

都要整咗先啦 完咗就無

連佢一定要擺兩隻中場icon 即係3個位固定左

沙拿 轉 包皮
錦龍 轉 86 ben
普巴 轉 86干sir

不過見你係利迷咪問吓轉唔轉得

正路都係依個方向 但用過包皮硬係唔順 再諗諗 唔該哂

juanfran人踩人好好笑

包皮要打st
雙前最勁